有冇人會拆開個鍵盤黎洗？

雖然鍵盤好平買到，但用開左個手感，就唔想轉。我個呢鍵盤都用左十五、六年

依家拎去洗

Ok

平時見到裡面咁污糟，整又整唔到，依家終於可以刷乾淨佢，好治癒。

真係好舊式feel

我都會咁做
會將d keycap 拎晒去浸滴露
整好晒好乾淨咁用就會好開心

用開機械鍵盤的都習慣哂做清潔